經過呢兩晚，元朗恐襲警力不足嘅講法不攻自破？

我見警方呢兩晚都行動迅速，調動有方
點解721又會話警力不足呢？
真係耐人尋味
我決定聽日唔返工，專心思考下呢個問題

連天水圍都有防暴既時候，元朗係可以冇警察

聽日一齊思考呢個問題

Mon緊post既警察
你地有冇咩睇法？
我地一齊冷靜討論下呀

推到有記者問！！！

push

咪撚就係

阿sir做野唔洗你教!

記者又有好問題

問下三點鐘許狗先

佢地可以講元朗之後改善左囉

警隊成立左百幾年
無預視過有呢個問題？
有冇人問責？